交流：狗奴帶主人行街

如題
我每晚帶主人落街屙屎屙尿
但想比佢無狗帶周圍跑
有無好地方推薦

你住邊區先得架

狗公園?

狗公園睇過 唔係度度都靚

我住觀塘 有諗過去美孚個個
但驚伏

觀塘碼頭個狗公園呢

個個伏撚到
狗都唔屌 一去到見到塊爛地 入都唔想入

個草堆都喺柒咗啲 但起碼放繩都安心啲
小心啲仆街狗主入咗去冇閂閘 走狗就慘

有冇人可以講下香港邊個狗公園最好

彭福

彭福無閘 好驚佢走失

去開籃球場
[當然係冇人嗰陣啦]

籃球場唔會比啊姐趕咩

將軍澳近康城個個？

康城 但巴士地鐵唔上得

咁你除左觀塘個頭好難去到其他地方喎

紅van
綠van
Taxi

原來van仔可以上

綠van正常情況下應該就唔俾嘅 除非司機俾
紅van可以 但狗狗一定要入狗袋
都喺嗰句na 都喺睇司機俾唔俾 不過通常都可以

btw喺香港養狗仲慘過食屎 限制多L到

所以我應該住村屋先養狗

但係彭福真係無得輸，垃圾筒多到專為放狗而設咁

港島個鰂魚涌海濱狗公園幾靚

驚唔驚佢唔見
我好驚佢走失

反而我日日帶狗仔搭綠van 入袋無人嘈過